如拾獲藍絲帶及狗公仔，後續動作

其實佢地都覺得示威者係暴徒，
我都唔明白暴在何處，
如果唔係點係哩一刻會一條藍絲帶及狗公仔有嚴重受傷。
反觀示威者，救護員受到嘅傷害，係佢地幾何級數。
其實前線人員係電光火石間，係有機會做左的唔完美但可以接受嘅嘅決，當然我無權俾意見。
(核爆都唔收割)
如果捉到一條藍色絲帶及一隻狗公仔，後續動作可能可以進取一點，免得俾的死物阻住的時間。

如果有睇臘筆小生都應該知小生有個同學叫妮妮，她媽媽每天都白兔隨身，當發嬲嘅時候就會。。xx先決。

如果我言語有所得罪，請多多包涵。

希望前線的朋友知道，當要離開一個地方點，時間就係金錢。

人多事就成。

不要被捕，
不要受傷。

#光復香港
#時代革命
#五大訴求
#決一不可

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

藍絲共識：
中央已經出台深圳示範區
香港衰落是必然的
相反大灣區被寄予厚望
機遇處處
蒸蒸日上
前途無限
是時候離開不思進取的香港，讓他們自己鬧吧。是時候回內地了，回去文明的懷抱

香港彈丸之彈才能無可施展
強烈支持藍絲快啲返去尋找大舞台